%%%----------------------------------------------------------------------------------------
%%%	STAGE DESCRIPTION
%%%----------------------------------------------------------------------------------------
\section*{Scopo dello stage}
Uno dei prodotti offerti da Zextras \`e \textit{Zextras Drive}, strumento per la gestione dei file in cloud: al momento per\`o \`e possibile interagirvi solo tramite interfaccia web.
Lo scopo di questo progetto di stage consiste nella realizzazione di un prototipo funzionante di applicativo per la sincronizzazione su Desktop dei documenti disponibili in Zextras Drive. In particolare, tale \textit{Proof of Concept} sar\`a realizzato per il sistema operativo Windows, e dovr\`a interagire efficacemente con il sopracitato \textit{tool}, al fine di assolvere correttamente al proprio compito. \\
Per portare a termine il progetto gli stagisti avranno inoltre la possibilit\`a di utilizzare risorse messe a disposizione dall'azienda, come il sistema di \textit{Continuous Integration}.
